［突發］屋企多咗好多蟲 有圖

平均每日打死20隻有冇人知咩嚟
呢幾日屋企已經冇開過窗
利申：住十幾樓

樓豬是野人？

衣魚，潮濕就會出嚟，巴打你屋企都幾濕喎，記得喺啲衫度放樟腦丸

呢隻叫金沙蠅 好有靈性 會唔會係你嘅屋企人

20隻只睇到1隻

衣魚唔係唔識飛咖咩？

已處理
其他無全屍

衣蛾 我舊屋都好多 一日十幾隻飛黎飛去
留意下屋企有無D類似長條型塵既物品 係牆度爬

睇咗，原來叫衣蛾

唔係 其實叫金沙蠅

呢隻叫金沙蠅

廿幾個咁多

衣蛾邊有咁大隻

過身嘅屋企人經常會附身金沙蠅 其實可能得一個屋企人 但樓豬見一隻殺一隻 所以佢嘅屋企人不停附身飛去屋企搵佢

叫咗你新年唔好食淨咁多金莎架啦

成間屋得我間房有。。。

暫時未見有wo

春天. 多蟲. . 買個電蚊拍.

打到要訓訓下起身打

我屋企兩隻都有點解決